真係好撚憎扮可憐嘅人

特別係自己做錯事又講到自己係受害者

比人飛同埋d 呀婆居多

習慣咗就冇事

綜合返 係女人居多
啲女人好撚古惑